## Теоретичні питання
1. ### Як можна оголосити змінну у Javascript?
    Змінні можна оголосити за допомогою ключових слів "var", "const" і "let".
    Так як оголошення змінної "var" вже застаріле, ми використовуємо "const" і "let".

2. ### У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
    При використанні обох функцій в браузері відкривається модальне вікно з текстом та дві кнопки "ок" та "відміна". Тільки у випадку з "prompt" добавляється
    ще поле для вводу якогось значення, або тексту. 

3. ### Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.
    Це автоматичний процес перетворення типів. Наприклад "prompt" всі значення з поля вводу переводить в "string". Навіть якщо в полі вводу прописати число.